藏航拍遙控器利刀現身西九 中出羊子被捕

國家主席習近平下午視察西九文化區，警方全日在西九龍一帶加強戒備巡邏，早上10時在西隧九龍出口附近發現港獨人士「中出羊子」形迹可疑，上前截查後在他身上搜出一部懷疑航拍機遙控器、天線、鎅刀、剪刀及膠索，經調查後以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，押返尖沙咀警署扣查，案件交由油尖警區重案組跟進。

常作古代女性打扮的「中出羊子」，原名鍾銘麟。今晨9時許，他在社交網站facebook分享最新消息，先上載一張在梳士巴利道的渡輪指示牌相片，並留言稱︰「何日到彼岸。」之後又上載了一張尖沙咀海港城對開港威大道停車場海旁相片。網友紛紛留言，有人說：「咁早起身，必有事發生！」另有人留言：「 渡輪上，懷念你說生如戰士。」惟他其後未有回應。

早上10時，警方派員在西九龍一帶巡邏期間，在雅翔道及柯士甸道西交界、即西隧收費站附近，發現身穿T恤牛仔褲及孭背囊的「中出羊子」在附近形迹可疑，遂上前截停他及進行搜身，結果在他背囊內發現一部懷疑航拍機遙控器、天線、一把鎅刀、一把剪刀及一批膠索帶，但未有發現航拍機。警方經初步調查後，以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，並將他押返警署作進一步調查

痴撚線....
話佢人妖影響市容就算啦，✂️都係攻擊性武器，吹撚漲

遲d練大舊少少肌肉都係攻擊性武器

習同志心向大城邦，秘密召見中出羊子
老師又中